# BTWatcher

Тул позволяет детектить на изменение силы сигнала blurtooth от устройства и генерить события на различные изменения его уровня.

Предусмотрено четыре состояния связи с устройством:
- connect
- strong
- weak
- disconnect

Событие генериться при переходе из одного состояния в другое. Обабатывать события можно как угодно)

## Настройка
1. Настроить под себя файл config. Для начала достточно указать MAC
2. Устройство должно быть спарено с ноутом
3. Настроить обработчики событий в usr/bin/enable-handlers
4. для отладки можно использовать скрипт bthandler. Читай его usage. Особенно полезен будет ./bthandler log


## Как использовать
Пока вручную зарегать сервис в системе. Скрипт а-ля install в планах

